原來今日係兒童節

以前細個有粒kinder出奇蛋已經好開心
到大個咗想開心都好難

唉屌 唔怪得知去M記叫餐職員問我係咪要兒童餐啦
平時都無咁好招呼

利申:廿幾歲

係叫開心樂園餐

細個一個月先可以食一次換玩具

Kinder出奇蛋都係
好貴

有兒童，先至有兒童節

香港邊有兒童節

呀仔，送多份作業畀你操！